聽朝十點，落街咆哮：喂~十點鐘喇~唔好訓喇喂~~起身喇~夠鐘喇~落街投票喇~喂~~喂~~~喂~~~

喂~十點鐘喇~唔好訓喇喂~~起身喇~夠鐘喇~落街投票喇~喂~~喂~~~喂~~~

開定先不過好似票站門口唔嗌得

btw, 唔投正契弟，投白票正仆街，投建制冚家剷

早一個鐘嗌(九點)
早兩個鐘嗌(八點)

太遲啦，7點

起身投票啦

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

撞區個啲就更加要多啲人投票